請大家更愛屋企冷感既兩老

前幾次出去都有同屋企人嘈
更加有諗過之後唔再理佢地

但經過琴晚之後 我知道真香港人最強大既優勢係我地既公民素質

我開始take返家務黎做 主動同屋企人示好返
我發現成件事即刻簡單左 佢地會睇我share既64紀錄片 同我開netflix睇十年

呢刻我覺得開始有希望 佢地有一刻會同我齊上齊落 支持我既理念

*只適用於冷感兩老 唔啱極藍廢老用

agger

得閒唔該幫手推一下 等更多義士睇到
「長期置頂」夢遊後執手尾須知

好在老豆係呢類人佢係牆頭草但係同佢friend之後佢對我立場軟化咗
但係老母佢其實唔藍有時屌政府（例如每日150）同中共甚至算係淺黃，佢極端政治潔癖好難搞

我覺得都好過咩都唔留意

公民素質

質素啊。。。。

通識書教

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

不過最好笑老母當yahoo留言係精神食糧 唔知會壞腦 與其屌其他媒體偏頗（佢宜家連有綫 now rthk 明報都話太偏幫勇武） 不如睇多啲唔同媒體先 佢港豬政治潔癖加上同班中產深藍埋堆（仲要係基要耶撚話自己先正宗）

利申: 自己由cctvb 白粉 明報 rthk 信報到蘋果 立場 甚至外國大媒體都有睇 點都清過闊過on9老母啦

岩呀
睇多d新聞起碼有得駁話係比人洗腦

同意巴打 自己同學雖然好撚憎柒柒柒 佢都建議情願先睇唔同背景立場 奶共到間到本土 本地到國際 cross reference真係好重要但係唔好話香港 美國都大把齋睇fox news廢中老同cnn/msnbc既左膠